
メッシュデータのタイトル

1行目

```
!HEADER
```

パラメータ

なし

2行目以降

```
（2行目）TITLE
```

| 変数名  | 属性  | 内容           |
|:--------|:------|:---------------|
| TITLE   |C      |ヘッダータイトル|

使用例

```
!HEADER
Mesh for CFD Analysis
```

注意

-   省略可能。
-   ヘッダーは複数行にわたってもよいが、ヘッダーとして認識されるのは最初の行の127カラム目までである。
-   「`!HEADER`」を複数回定義すると、内容が更新され、警告メッセージが表示される。

